突發！The Sims 4模擬市民4 免費拎！

慘被狙擊

你成鳩日開po強推個男人婆出黎
好難唔追擊你

免費下載？？

迎難而上

係咪買origin access至有？

應該係有origin access就可以免費拎deluxe

呢隻野，免費玩下ok既，不過真係歷代玩得最少既sim

買左

買左送右

定延係boy

非

好似Feel到今年E3會有The Sims 5

好正

百里香呢

拎左實冇死

包唔包dlc

fk大左？

DLC地獄

Dlc先係最撚貴

不過sims4都係過下手癮算啦
無諗住會長玩

+迷你dlc 免費得黎 夠哂

一出個時買左
唔知係我電腦廢定隻game太廢
開左game玩唔夠5分鐘佢就彈game
玩左唔夠一個月就冇玩

個時專登砌新機玩

咁瘋狂我彈game直接棄咗

屌佢老母啦
我以前玩過 冇dlc既話咪撚玩
入面乜都冇 家俬 人樣 衫全部得幾樣
遊戲內容空洞 有頭冇尾
我都費撚事買dlc
成隻game好似一塊完全冇配料既pizza
淨係得塊餅皮
EA真係食撚屎

冇dlc同試玩版冇分別

The Sims 自從 2 打後既都係垃圾

未啦 好似話最近先開始請緊人起新team做
仲要係將前四代嘅嘢推倒曬重新整過曬所有嘢 行寫實風格
所以應該有排唔會出5

好耐無玩過

感謝樓主消息，不過呢隻game dlc先係本體

以前4xx 買完隻game
先知要再比多好多個4xx 買dlc

近排上網down 番個sims 3 complete edition 發覺真係好玩過sims 4幾廿倍，尤其是大學同埋渡假村淨係係大學溝女同埋瘋狂起渡假村都有排玩其他dlc冇掂過咁濟

Sims DLC先係重點

求link

sims2 好玩啲

彈到燥底
同一SET指令做重覆到第3次
我就唔撚玩啦

sims4除咗起樓方便啲
內容一定係sims3屈機
加上sims3有無縫世界

I9 表示無問題

原來仲有個假日dlc free, 拎埋，thx

我都係

個網係咪死咗
上唔到

The Sims系列忠實粉絲

瘋狂嘿咻

堆dlc仲貴過隻game.

去x俠網down好過

多dlc唔係你玩老翻既藉口

origin 淨係可以揀送比FD 無得自己DOWN

由第一代開始玩，最鍾意3，可以成個鎮玩，4簡直係退化

點解冇得自己down jm9

加入wishlist就得

PC 版?

不過係唔玩嘅理由
奸商黎

無錯
可以選擇唔玩而唔係去玩老翻

玩盜墓都有排玩

佢真係好離譜
我頭先上去計一計買齊要幾錢
成4000
咁計法Fallout76唔應該比人屌到咁

yes，以前學生仔無錢就話玩老翻姐，出來做野仲玩老翻就太過分了有d game例如aoe都買返正版當還錢比佢

ea好似係開創dlc既始祖

如果人設同畫風好d我可能會玩, 但呢類型我一般般

呢d game都lag就證明你部電腦廢啦

裝左再刪除
轉機仲係咪免費?

我接近齊哂sims3
正版黎，都係玩番3好過

3既無縫社區真係好正
不過可能走得太前？4唔咁整好可惜

3根本有問題,唔關硬件事,
玩耐左佢會上面粒寶石係咁轉,但d人唔郁

人大個左 買左隻game番黎都冇動力去玩
好想體驗番細個第一次玩game嗰種感覺呀

認真問邊代先最好玩
唔介意畫質
玩開信長野望同三國志

1

aoe既dlc唔算多，又可以多人連線，我都會買正版。

但The Sims我唔計啲組合、擴充包淨係計資料包都成千蚊，仲要啲資料包都係上集出過既，咁點解唔一早放入遊戲到？

我有ea會員，所以可以玩sim，但只計佢唔包落會員既dlc都要2000幾蚊

2019 仲玩sims4

係啊，所以我已經冇玩，亦都冇玩老翻

是

Sim4真係麻麻地，成個風格改哂，畫風變咗又唔好睇，而且乜都唔買淨係玩一個版本會悶到仆街！
Sim3就好玩好多

Thanks Bro!
Sims4 照殺！

包唔包做生意同返工

Fake

無dlc 基本無嘢玩

有dlc一樣無野玩
你諗多左

送過sim2
送過sim4
好似就係無送過sims3

down定買

知道自己邊集受歡迎

EA 真係game destroyer
明明sims 3 已經做到無縫
sims 4 可以無咗
好失敗

同sim city 一樣錯晒方向
仆街啦EA

同求

堆dlc多撚到
每種dlc都240 240咁
賺撚死ea

有無人得“買來送禮”按？

我啱啱有"免費穫得"

我咁樣

買嗰粒制上面有一細行藍字係限時領取之類，禁嗰個

屌上年先買咗

我入左去，問我做唔做access 會員，我揀立即購買$0，就去到我個圖咁

得了，thx 巴打，佢係要揀( 限時免費，立即下載)

陰濕到

cut走左無縫社區
唔吸引

有d懷念細個玩1既時間

我都係
記得玩1,2,就咁玩已經好開心，玩好耐
再之後玩3，4，就玩一陣唔想玩

求救，係咪電腦太廢
登入左origin 但撳極都係load空白 撳咩都唔出畫面

十幾年前成日玩
玩到開始有一隻係可以出城行商場
係咪2

得300KB 做乜9

點解我無,得你上面張圖,買黎送禮

要轉中文先down到

我search “sims4” 入去

洗咩dlc dl個mod都夠做

之前玩3都dl咗個mod 有得叫雞做雞

我都係
最係用chrome去佢個網頁版到撳

送3就好

Steam特價嗰陣買全集都係6xx蚊

sim4係單機定連機?

4好似冇乜野做

原來4有mod?
3用mod嚟起樓玩得好開心，4轉咗完法我就唔知點做

AGREE! 1 2真係玩到癲
２仲買左全部正版
可能因為咁唔會有動力玩３，４
俾下一代人玩。

啱啱上網search圖
想玩返1

未用過
點搞

扑野mod冇得輸

dl佢installer果個解壓完直接裝 跟住入game就得

咁係咪要放入同一個folder?

發生了一個無法預期的錯誤。請稍後再試。錯誤: -4:302

協助我們改進Origin並提交一份錯誤報告。

DOWN 唔到

係咪有送一個DLC 定用MOD 就夠

呢隻狗也不屌, 以前細個以為部機廢,玩唔到
到玩到啦, 屌你入面乜柒都冇,玩條撚咩
以前玩2,3可以連續玩幾日唔悶
呢隻

應該唔洗

入面超多用邊個好

down緊，好慢

thx
聽日試下

我都諗緊dl唔dl個dlc好
好似好廢

有無人都係話有錯誤DOWN唔到

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

禁邊到DL 個DLC?

N年前舊GAME折完仲貴過新GAME, EA

Sim3 以前bt種
玩哂全部集

係origin入面
瀏覽遊戲>模擬市民>擴充包及組合
揀返節日慶祝個個

定你意思除左sex
有其他?

呢個形容得好貼切

如果呢招成功左，以後sim本體會繼續免費但係越來越少野玩焗買dlc

有冇人用mac air 玩

部機好熱

我都係 好驚壞

由細到大既玩法：娶老婆，老婆返工，自己留喺屋企啲姊妹逐個砌。全部有BB

我最鐘意係第一版

Agger！！！第一版最正

我down左成set 八合一
好正

傳聞sims4本身係online mode
但係sim city個ser柒到7彩就廢左案
之後先開始重新整sims4
所以sims4無乜內容

連機就變左神作

仆街出事

貼錯圖

救命啊咪bam

好捧

樓上特登

印仔 點解要汁百記

有咩留返同連仔講

試過不停成個鎮啲女人傳宗接代，加埋買個獎勵係會有多啲機會雙胞胎or三胞胎，最後有6x個仔女見個女人一生咗就即刻走去扑野起咗架占卜車係醫院門口

上個月買齊晒 埋單二千尾

不過裝埋扑野MOD又多左野玩
整人又可以詳細 D

想買部玩sims3流暢既電腦，有冇推薦

係咪精華版先可以同人拍拖
體驗版搵唔到個浪漫選項嘅

印仔點睇百里香收工

屌好似第一代都識玩下
啱啱DL咗第4代諗住瘋狂媾女
搞黎搞去淨係媾咗一條
仲要個畫面好難控制下

當時見到4冇咗無縫小出聲

我都想玩返1

其實1代都好好玩
資料片幾個夠晒新手上場玩

3,4 唔係唔好玩 係因為有太多野玩唔晒

執左了

其實4多工系統令人仔行動比較真實，起屋又多左變化
但其他野全部倒退，可能真係好似上面講咁本身要online好似second life咁
但技術同concept有衝突要縮返做單機，搞到唔上唔落

百里香執笠 點撚算

好難down翻

有玩過扑野MODS

幾年前我記得佢送過一次，全套

點樣媾到女
係咪要㩒浪漫選項
但我搵唔到

有無將班人個樣變好睇既MOD

太舊啦
要玩都係玩3個無縫

想問下載左免費
之後換機，會唔會都係免費?

Ching識玩

Sims 邊有人設

裝咗sex mod 玩咗幾個鐘忍唔住除褲打J

應該跟個ORIGIN AC

成日自己走上床打J

好似冇得再買

Sims4係買埋dlc都唔夠好玩

依一代嘅無聊市民真係太垃圾 次次玩唔夠一個鐘就頂唔順 連開嘅動力都冇

你送件垃圾比我做乜
我要Sims 2啊！

Sims 2 係咪冇得買？

mac有冇得裝sex mod

14年連全套DLC送左啦，你叫佢送3啦

玩唔到, 一直彈出黎, 但BACKGROUND又冇開住

試下

Macbook要較畫質普通先順

係sim度開左間百里香

想買個同捆包玩
邊3隻好玩？

淘寶有得買 20$買到19合集 下載快 安裝容易

D DLC今日有折
有D 5折
有D 4折